千奇咪好心接傳單

諗住順手接一接
接完就開始問埋啲濕鳩問題
之後sell你呢樣個樣
香港地做好心即係搵自己笨柒

一sell即刻俾返佢

話說今日趕時間
之後有條女遞傳單過黎
咁我順手接左就急急腳走
佢就一路跟住我
：可唔可以問你一個問題呀？
答左佢我趕時間唔好意思
之後都仲死跟住我
：我估你係天蠍座 係咪？
聽到呢句都知佢又係sell野
一句關你撚事達埋去先識收皮

我肯定你係天蝎座

成日行經sogo嗰邊都會遇到sales狗
每次都被問同一句：「我冇惡意架我只係想問下你幾多歲！ 」
之後我次次都呃鳩佢話18歲 佢就會：「係囉睇你個樣真係好後生啊 」
跟住就唔會再sell
好好奇究竟佢地sell乜會有年齡限制

係時代出面比條女截停，叫我幫幫手拎埋張傳單佢

拎完就問可唔可以幫幫忙做份簡單問卷

我話我好趕時間，幫你拎咗喇拜拜

佢就話咁你比返張傳單我

拎住一張扮係last引人落答

我會接完即刻掉落地

我都試過